關於呢幾日我有野想講

1. 癱瘓機場無錯, 但唔可以係我地做主動去塞 ,
用人海, 係機管局handle唔到咁多人而停, 唔係我地令人地無飛機坐
2. 道歉可以, 但唔係為打公安而道歉, 最多認自己衝動7左。Sorry對象係FA , 記者, 同受影響旅客。
3. 連續兩日搞機場, 我地只係搞緊同一班8000人, 點解唔可以隔幾日, 搞另一堆8000人, 比尋日D人飛左先,效果會唔會大好多(16000人)又少啲人嘈你?
4. 唔好代示威者應承任何野, 同FA , 記者講Sorry係道德同良知上出發, 加上日後可以屌番對家道歉都唔撚識。
5. 我會覺得今晚唔好又成大人班去機場, 比受影響果班人走左先, 留個頭版比醫護人員, 佢地呢幾日其實好撚勇,好中五大訴求但比我地distract左

6. (提防散水黨?) 走唔走問自己幾個問題, 今日目標係咩, 目的係咩
E.g. 入機場 目標係癱瘓機場, 目的無論任何時候都係五大
當目標達到左, 就唔需要守, 說好的hit and run 呀!
(唔好賴底前線) 走唔走係個人選擇,唔係有人唔肯走你就一定要留, 你如果你決定走, 話比前線知, 佢地都會自己判斷, 唔好等佢地轉頭先唔見晒人, 話自己走啦同拉人下齊走係唔同架。走都唔代表係番屋企訓, 可以轉場架

7. 明白遍地開花,勇武和理非互補。 但大家出去課外活動前都應該諗一諗聽日新聞大家想見到咩。 有時課外活動重疊左個訴求反而唔夠出。
衝突+衝突=加成
和平+衝突=模糊左
E.g. 塞鐵+罷工, 醫護罷工+塞機場,
所以如果和平野同有機會變衝突嘅係同一日, 我建議揀一個集中。讓個頭版比佢。大家都知道有衝突果陣就好容易比對家spin, 和平雖然無可能迫到對方表態但句句都會中到五大, 準備/醞釀時間長,唔係成日都搞得成, 但一做到就係好大支強心針補晒血,e.g.銀髮遊行。唔好浪費個宣傳機會。

8. 捉鬼。其實無必要。而家班狗都認左自己滲透左示威者, 其實發生任何事都可以入佢地數。
狗煽動示威者打人。狗煽動示威者衝擊。狗煽動示威者用魔法液。狗煽動示威者塞隧道。而家我地點講佢都解釋唔到架啦, 點解要懷疑自己人? 佢地保護左前線就真啦。真係比我地捉到隻餓底狗嘅, 唔好打佢, 同佢係記者前面搭膊頭, 講佢好有領導才能當日發生過嘅所有事都唔駛入示威者數。
9. 核爆都唔割! 做錯左咪一齊認衰仔, 一班人一齊認同推幾個前線去認效果好唔同。中學無打過交咩? 如果成班人都話自己錯, 咁就變成老師錯架啦 認完就推個波去政府,成件事都係佢地唔回應先搞到班人咁嬲。 雖然我係打從心底覺得公安死左都唔抵可憐, 不過要手足雙手沾到佢D低等生物臭血就真係唔想囉。下次再有同樣事情大家醒目啲(開傘遮住幾秒)就分開佢啦。
10.上面9點我都只係聽到有狗講, 我轉述炸佢話千其唔好咁做, 我都係咁覺得

光

復

香

港

時

代

革

命

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

推吵

推呀

推多下

我要討論呀

推

推推

1

2

3

4

5

6

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

經過812同813我有啲嘢想講

7

而家講意義重點在於咩? 明示一下，唔該。

幫推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

理性分析 推大力啲

我講D point 都係講以後點應對, 7左唔緊要, 大家都係撚狗新手, 經一事蔡一智啦

射射呀

推啊推啊！！！

721 721 721 721 721
五大訴求

大大力推

唔out focus, 劍指五大訴求

對！！！

千錯萬錯都係政府錯, 制度錯, 林鄭錯, 譚伯錯, 我地....唔算錯都唔係岩! 少少衝動啫:>

係一時衝動，只要識反省改進，就一定會成功

革命係好長嘅路,唔會一時三刻成功, 都唔會一時衝動就告終

推推推

對吖

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

10

9

8

幫推～～～～

射射

唔割

老閪都唔割